倉鼠又比主人玩，真慘！

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

.......

熊仔鼠跑輪應該要有直徑20cm以上

不夠大，對嗎？

🤦🏻‍♂️